各位文宣巴打，我有一個大膽既想法

既然班藍屍成日強調經濟穩定
點解文宣唔考慮一下利用班黑社會做文章

例如話721全港所有行業大停頓
86北角全部商店提早休息

我地將全部責任推比黑社會同警犬
話佢地口說愛國但真正鼓吹罷工就係佢地。
甚至為左達成目的故意進行恐怖襲擊
民居開槍
佢地先係想玉石俱焚既一方
希望大家參考下